有咩戲係你會想有續集

哈利波特

你老母唔帶BRA 2？？？

睇完好想多啲陪屋企人

救參96小時

逃學威龍3

魔間行者

avenger4 end game

Knock Knock

Jumper

倚天屠龍記之魔教教主
趙敏喺大都等到變化石

架lift

Inception

美劇以前有套Flashforward，拍完第一季好似話唔收得所以無開新一季，但其實個故事未完囉屌。

戲就奪寶奇兵，集集都好好睇，褔伯型撚到瀨屎，真男人。

Intime

門徒

國定殺戳日

*戮

Justice League

愛回家

水行俠

不過要搵返zack 唔好比joss搞搞陣

titanic

Christopher你幾時帶兵反攻地球呀？

皆大歡喜 (未來版)